短時間唔好塞交通 但地區性集會要繼續

發覺身邊中立既真心好介意阻到佢地返工搵食
但佢地其實對勇武衝擊行為根本無感覺
即係你燒警署好、死警察好、打黑社會好
只要唔好搞到佢眼中正常生活就無問題
佢地唔會出黎阻撓個運動所以無必要再令佢地反感

另外地區性集會一定要繼續做
好多平時只係靠TVb接觸資訊既人士
親眼係屋企樓下見到警察係幾離譜幾無禮貌
因為咁而轉向支持運動或反警陣營
佢地唔係100%運動支持者而係睇唔過眼警暴
反而一停一休息無左呢啲資訊接收就會變雨革2.0
當民眾慢慢淡出自然解散成場運動
8月5號既衝突鏡頭大眾根本都接受到
無必要一步退到去完全只靠和理非
應該轉型為Hit & Run 不被捕地區衝突為主

最後 光復香港 時代革命
徹底撤回逃犯條例
撤回運動任何暴動定性
必不追究反送中抗爭者
成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
全面落實雙真普選

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

光復香港 時代革命

推

想身邊人留意到可以考慮下
【升級方向】午餐？罷了

同意

有無人可以講下身邊真係有淺黃或中立覺得搞警局太暴力 我身邊連啲年長啲既同事都晚晚當戲睇 反而暫時未聽過有人覺得場面太暴力 就算放火或汽油彈 都係講左句 咁佢地抵死

我都注意到呢一點
所以會建議要塞都塞星期六、日
少D人返工...

地鐵不合作運動仲做唔做？

暫時睇唔到塞交通會吸到咩新支持者
反而有啲趕客feel

Exactly....
有一啲事其實係要好多人有共識先至做得到
勉強只會帶來反效果

啱. 維持火喉係必須, 兩邊是但一邊完全停都會失衡, 對件事只會有負面作用.

反而燒狗屋睇到啲中立𨶙食花生拍哂手掌
我諗香港人底線真係唔好搞出人命同搞到佢自己

冇錯
而且好重要嘅一點係
佢哋係對警察好反感
所以警察嗰啲佢哋唔介意（唔好搞到文物就得）
反而覺得佢哋deserve，因為到目前為止完全沒有任何機制可以懲罰到濫權失職嘅警察
但問題如果左到返工
咁即係搞到佢哋，而佢哋係無辜嘅
甚至係支持呢個運動
但就變成受害者
所以會好不滿甚至反感

光復香港

暫時聽得最多不滿85主要都係警察家屬/親戚
但呢堆人為數不少
可以嘅暫時唔好升級得咁快

推 同意

有冇人同我諗法一樣？我覺得政府依家可能需要一個落台階。如果一開始係和平，佢係唔會理你，但經過激烈衝突後其實佢都攰，可能想妥協，但面子問題佢一定唔會妥協，而且怕做成壞榜樣日後個個都以為用暴力就會令政府妥協，所以在暴力衝擊下決不會妥協。呢排靜左，不如大家再俾多次機會去證明政府會唔會接受和平訴求。如果再次和平示威遊行，政府仍然不理會，咁我就死心了，和理非收得皮，以後再冇藉口叫勇武用和平方式。

又自己圍威喂
對社會零影響
邊個會理你？

我無野講